有冇啲關於邏輯學嘅好書

近排接觸到一啲關於邏輯學嘅入門書籍
發現幾有興趣 想了解多啲
可唔可以幫手推介下

睇左邊幾本?

邏輯基礎 形式邏輯 一本小小的藍色邏輯書

唔該巴打

Thx
聽日去圖書館借

大眾理則學

入門必睇，推爆呢本

IF THEN ELSE